真係唔明仲有人會報毅進

見到嶺南今日毅進報名面試
見到d大隻仔大搖大擺行入去報名

有人唔做做狗食屎啦

毅進本身無問題，係犬科有問題

我嗰間兼讀無其他紀律部隊，得黑警

前幾日睇now見到毅進賣緊廣告先知原來毅進英文係 Yi Jin

遲下報完出黎可以打鳩我地
我地